［西灣河］想多謝連儂牆下既你哋

多謝你哋係西灣河連儂牆隔離

今晚拖手會完咗之後 就高呼口號

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

望著你哋一路叫
一有人回應就開心到笑

睇到好滾動
多謝你哋班靚仔靚女

各位西灣河人，下次一齊
大大聲嗌出窗口
回應佢哋好唔好？
多謝你哋！港女真係世界級正！

好